{
  "Sign up to get access to all the amazing features of Chat Everywhere!": "马上注册来体验Chat Everywhere的最新功能吧!",
  "Sign Out": "登出",
  "Thank you for registering with us. We are currently working on the some exciting features. Please check back soon!": "非常感谢您的注册和支持！我们即将推出最新的功能，请敬请期待！为您带来更好的体验是我们的首要任务。",
  "As an effort to reach sustainability for Chat Everywhere, we are introducing pro plan for our users to support us and this project, so we can continue to provide you with the best feature and experience.": "为了实现 Chat Everywhere 的可持续发展，我们正式推出专业版套餐。有了您們的支持，我们将持续努力为您提供最优质的功能和使用体验。",
  "Okay": "关闭",
  "Enhance chat mode": "连网模式",
  "Folder manager": "资料夹",
  "Prompt manager": "提示语",
  "Share conversations": "分享对话",
  "Everything in free plan": "免费计划中的所有功能",
  "Unlimited messages": "无限信息",
  "Priority response time": "优先回复",
  "Cloud sync": "云同步",
  "AI speech": "AI朗读",
  "GPT-4 (50 response/month + credit)": "GPT-4 (50次回复/月 + 点数购买)",
  "Unlimited GPT-4": "无限量GPT-4",
  "Unlimited MidJourney generation": "无限量MidJourney图像生成",
  "Chat with document (coming soon)": "文件对话 (即将推出)",
  "Thank you for supporting us! If you want to cancel your subscription, please visit ": "感谢您的支持！如果您想取消订阅，请到",
  "here": "这里",
  " and cancel your subscription.": "",
  "By signing up, you agree to our ": "当会员完成本网站之会员注册手续或开始使用本网站服务时，即表示已阅读并同意接受本网站的",
  "Terms of Service.": "服务条款",
  "Unlock all the features by upgrading to our Pro plan with only USD$9.99/month": "升级为专业版，解锁以下的所有功能！只需每月$68.88人民币",
  "USD$9.99 / month": "每月$68.88人民币",
  "Default mode": "默认模式",
  "Online mode": "连网模式",
  "Mode": "对话模式",
  "Style": "风格",
  "Language": "对话语言",
  "Voice language": "语音语言",
  "Auto": "自动",
  "Custom Mode": "自定义模式",
  "Monthly credit": "每月加值点数",
  "Balance": "余额",
  "Buy": "购买",
  "credit": "点数",
  "As a Pro plan customer, you will receive the monthly credits on the 1st day of every month to use our custom modes. If you need more credits, you can purchase them below.": "作为专业版客户，您的点数将在每月的第一天自动加值到您的帐户中。如果您需要更多的点数，您可以在下方购买。",
  "You will receive an email notification when your credits are ready. You can also check your credit balance in the dashboard.": "当您的点数准备好时，我们将会寄送电子邮件通知您",
  "If you have any questions, please contact us at ": "如果您有任何问题，欢迎用以下的电邮地址来联系我们 ",
  "MidJourney generation (50 images/month + credit)": "MidJourney 图像生成 (50张图片/月 + 点数购买)",
  "16K model": "16K模型",
  "Voice input": "语音输入",
  "MidJourney image generation": "MidJourney 图像生成",
  "Please sign-up before upgrading to pro plan": "请先注册和登入帐号",
  "Upgrade": "升级为专业版",
  "Upgrade for one month only": "只购买一个月的专业版",
  "Upgrade to Ultra": "升級到Ultra专业版",
  "Unlock all the amazing features by upgrading to our Pro plan, cancel anytime!": "升级为专业版，解锁以下所有功能！",
  "AI Image": "AI图像生成",
  "Creative": "创意",
  "Balanced": "平衡",
  "Precise": "精确",
  "Quality": "品質",
  "High": "高",
  "Medium": "中",
  "Low": "低",
  "default": "預設",
  "Image Style": "图像风格",
  "analog-film": "怀旧",
  "anime": "动漫",
  "cinematic": "电影",
  "comic-book": "漫画",
  "digital-art": "数码艺术",
  "line-art": "线条",
  "low-poly": "向量",
  "photorealism": "现实",
  "portrait": "肖像",
  "pixel-art": "像素",
  "Change password": "更改密码",
  "Your registration email is": "您的注册电邮地址是",
  "Enjoy our pro plan experience during your trial!": "专业版试用已啟用！",
  "Expires on": "到期日期",
  "Referral code": "推广码",
  "Please enter a referral code to start your trial": "请输入推广码",
  "Submit": "提交",
  "Loading...": "加载中...",
  "Invalid or referral code has already expired, please contact your referrer": "推广码无效或已过期，请联系您的推荐人",
  "User has already redeemed referral code before": "每个帐户只能兑换一次推广码",
  "Referral code has been redeemed": "推广码已成功兑换",
  "Your referral code is": "您的推广码是",
  "Expires in": "剩余时间",
  "Regenerate code": "重新生成",
  "A new referral code has been regenerated": "成功生成新的推广码",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Referral Data": "推广数据",
  "Number of Paid user": "付费用户数量",
  "Email": "电邮",
  "Plan": "套餐",
  "Referral Date": "推广日期",
  "Is in Trial": "是否在试用期",
  "User has paid": "用户已付费",
  "Settings": "设置",
  "Account": "帐户",
  "App": "功能设定",
  "Data": "资料管理",
  "Sign out": "登出",
  "Sign in": "登入",
  "Export data": "导出对话",
  "Dark mode": "深色模式",
  "Light mode": "浅色模式",
  "No Strings Attached - Cancel Anytime!": "无需担心 - 随时取消！",
  "Sorry online mode is only for Pro user, please sign up and purchase Pro plan to use this feature.": "抱歉，连网模式只限专业版用户使用，请注册和购买专业版套餐以使用此功能。",
  "LINE connection": "转发到LINE",
  "Connected with LINE": "LINE已连接",
  "Connect with LINE": "授权和连接至LINE",
  "Integrations (pro plan)": "扩展功能 (Pro版独享)",
  "Successfully disconnected with LINE": "LINE连接成功取消",
  "Unable to disconnect with LINE, please try again later": "无法取消LINE连接, 请稍后再试",
  "Disconnect": "取消连接",
  "MQTT": "MQTT",
  "(Advance user only) Send MQTT payload to your IoT devices. Integrate AI into your control network.": "(仅限高级用户) 将 MQTT 载荷发送到您的 IoT 设备。将 AI 集成到您的控制网络中。",
  "Loading ...": "加载中...",
  "Connections": "指令集",
  "Name": "名称",
  "Name (English only)": "名稱 (僅限英文)",
  "Description": "指令簡介",
  "Topic": "主题 (Topic)",
  "Payload": "消息 (Payload)",
  "Update": "更新",
  "Test request": "发送测试",
  "Delete": "删除",
  "Add Connection": "添加指令",
  "Currently only support": "目前仅支持",
  "All fields are required": "所有字段都是必填的",
  "Connection added successfully": "指令添加成功",
  "Error updating MQTT connection, please try again later": "更新 MQTT 指令时出错，请稍后再试",
  "Connection updated successfully": "指令更新成功",
  "Internal server error, please try again later": "服务器错误，请稍后再试",
  "Connection failed": "连接失败",
  "Connection tested successfully": "连接测试成功",
  "Dynamic": "自动生成",
  "Payload Description": "消息 (Payload) 描述",
  "Receiver": "接收器",
  "Cancel": "取消",
  "Edit": "编辑",
  "Test": "测试",
  "You can send message to the topic specified (with retained flag on), Chat Everywhere will be able to access the latest message.": "設定MQTT裝置來發送訊息到你指定的Topic (請確認訊息中有retain的標籤)。",
  "Speech configuration": "AI朗读设置",
  "Speech Speed": "语速",
  "Slow": "慢",
  "Normal": "正常",
  "Fast": "快",
  "Your one-time code is": "您的一次性代码是",
  "One-time code login": "一次性代码登录",
  "Active accounts": "已激活账户",
  "One-time code": "一次性代码",
  "Shared messages": "分享訊息",
  "Submitted at {{date}}": "提交于 {{date}}",
  "Code": "代码",
  "Created At": "创建时间",
  "Expired At": "过期时间",
  "Expired": "已过期",
  "Remove": "移除",
  "Temporary account removed": "临时账户已移除",
  "Failed to remove temporary account": "无法移除临时账户",
  "Teacher Portal": "教师专区",
  "Back": "返回",
  "Code regenerated": "代码已重新生成",
  "Failed to regenerate code": "无法重新生成代码",
  "Join research group": "加入研究小组",
  "Instructions": "使用說明",
  "Scan the QR code or": "扫描二维码或",
  "click here": "点击这里",
  "to join our focus group to share your feedback.": "加入我们的焦点小组来分享您的反馈。",
  "Close": "关闭",
  "Clear Conversations": "清除对话",
  "Clear Prompts": "清除提示词模板",
  "Select all": "全选",
  "Clear folders": "移除资料夹和内容",
  "Are you sure?": "确定吗？",
  "Tags": "标签",
  "Add new tag": "添加新标签",
  "New Tag": "新标签",
  "Enter tag name below": "在下方输入标签名称",
  "Enter tag name": "输入标签名称",
  "Selected tags have student submissions. Are you sure you want to remove all selected tags?": "选择的标签有学生提交的文件。您确定要移除所有选择的标签吗？",
  "The tag links to the current one-time code for the student account. Updates to the tag affect new message submissions, while existing submissions remain unchanged.": "选择对应的标签来标记学生分享的讯息以方便搜寻。更新标签将影响新的提交讯息，而已提交的讯息将保持不变。",
  "No Submissions found": "没有提交的讯息",
  "Teacher Prompt": "指导提示词",
  "Add new teacher prompt": "新增指导提示词",
  "Default Mode": "默认模式",
  "No results.": "暂无学生注册",
  "Registered At": "登录时间",
  "Prompt created successfully": "指导提示词创建成功",
  "Error creating prompt": "创建指导提示词时出错，请稍后再试",
  "Prompt updated successfully": "指导提示词已更新",
  "Error updating prompt": "更新指导提示词时出错，请稍后再试",
  "Prompt removed successfully": "指导提示词已移除",
  "Error removing prompt": "移除指导提示词时出错，请稍后再试",
  "View full message": "查看完整讯息",
  "AI Painter": "AI绘画",
  "Allow Student to use LINE": "允许学生使用LINE",
  "Hidden ChatEverywhere Default Character Prompt": "隐藏ChatEverywhere默认角色提示词",
  "Automatic clear Conversations on student logout": "学生帐户登出时自动清除对话",
  "Upcoming events": "近期活动",
  "Add to your calendar": "加入到行事历",
  "Join event!": "加入活动!",
  "Sign up": "报名活动",
  "Switch to Clear Prompts": "切换至清空提示词模板",
  "Switch to Clear Conversations": "切换至清空对话",
  "Submitted at": "提交时间",
  "Student name": "学生姓名",
  "Show": "显示",
  "Clear {{count}} selected tags": "清除 {{count}} 个选择的标签",
  "Student name updated successfully": "学生姓名已成功更新",
  "Edit tags": "编辑标签",
  "Save": "保存",
  "Go back": "返回",
  "Clear selection": "取消",
  "Tags updated successfully": "标签已成功更新",
  "Failed to update tags": "更新标签时出错",
  "Upload": "上传",
  "No files uploaded": "尚未上传任何檔案",
  "Sorry, only the Gemini mode supports files, please clear all files to use other mode.": "抱歉，只有Gemini模式支持档案，请清除所有档案以使用其他模式",
  "Warning": "注意事项",
  "Currently we only support PDF and TXT files.": "目前我们仅支持PDF和TXT文件。",
  "File Size Limitation": "文件大小限制",
  "PDF Page Limitation": "PDF页面限制",
  "PDF File Size Limitation": "PDF檔案大小限制",
  "Video Length Limitation": "視訊長度限制",
  "Audio Length Limitation": "音訊長度限制",
  "Image Size Limitation": "圖片大小限制",
  "{{pages}} Pages": "{{pages}} 页",
  "{{hours}} hours": "{{hours}} 小时",
  "{{hours}} hour": "{{hours}} 小时",
  "No file selected.": "未选择文件",
  "File size exceeds the maximum limit of {{mb}} MB.": "文件大小超过最大限制 {{mb}} MB",
  "Add to current chat": "加入到当前对话",
  "Download": "下载",
  "Edit titles": "编辑标题",
  "Enter new title": "输入新的标题",
  "Titles updated successfully": "标题已成功更新",
  "Failed to update titles": "更新标题时出错",
  "Export": "导出",
  "All": "全部",
  "All in tags": "标签中的全部",
  "Error deleting file": "文件删除失败",
  "Download failed!": "下载失败",
  "Downloading...": "下载中...",
  "Please sign-up before upgrading to paid plan": "请在注册后再升级到付费方案",
  "MONTHLY": "月费",
  "YEARLY": "年费",
  "Chat with document": "文档对话",
  "Need Assistance with Subscription Change?": "需要订阅变更的帮助？",
  "If you wish to upgrade or downgrade your subscription, kindly contact our support team via email at": "如果您想升级或降级您的订阅，请通过电邮联系我们的支援团队",
  "Clear Browser Chat History and Sign out": "清除浏览器对话历史并登出",
  "You can choose to clear your chat history or just sign out.": "您可以选择清除对话历史或只登出。",
  "Sign out option": "登出选项",
  "Drag files here": "拖放文件到这里",
  "Upload failed for {{name}}": "上传 {{name}} 失败",
  "File {{name}} size ({{actualSize}} MB) exceeds the maximum limit of {{maxSize}} MB for file type {{type}}.": "文件 {{name}} 大小 ({{actualSize}} MB) 超过最大限制 {{maxSize}} MB 的文件类型 {{type}}",
  "File {{name}} duration ({{actualDuration}} seconds) exceeds the maximum limit of {{maxDuration}} seconds for file type {{type}}.": "文件 {{name}} 时間長度 ({{actualDuration}} 秒) 超过最大限制 {{maxDuration}} 秒的文件類型 {{type}}",
  "File {{name}} page count ({{pageCount}} pages) exceeds the maximum limit for PDF files.": "文件 {{name}} 頁數 ({{pageCount}} 頁) 超過 PDF 文件的最大限制",
  "The following files are not supported: {{fileNames}}": "不支援以下文件格式：{{fileNames}}",
  "You can only upload a maximum of {{count}} files at once.": "您一次只能上传最多 {{count}} 个文件",
  "No valid files were selected. Please upload only supported file types.": "未选择有效文件。请上传支援的文件格式。",
  "Conversation mode": "对话模式",
  "Bug report submitted successfully": "错误报告已成功提交",
  "Uploading...": "上傳中...",
  "Uploaded successfully": "上传成功",
  "Unable to load your information, please try again later.": "无法载入您的信息，请稍后再试。",
  "Preview not supported for this file type": "此文件类型不支持预览。",
  "Your browser does not support the audio player": "您的浏览器不支持音频播放器",
  "Your browser does not support the video player": "您的浏览器不支持视频播放器"
}
